(代發) 813 燃點香港！衆生覺醒！啟建盂蘭盆顯密念佛煙供大法會

香港蒙難。三界有責。為了宣揚佛陀正法。拯救香港走出困境，擺脫極權。

將打算借用九龍城亞皆老街盂蘭盆場地舉辦法會。普拖全港幽冥衆生得甘露味。蒙佛音開竅。離苦得樂。為香港積褔種善。

時間:8月13日晚上八點半開始(大勢至菩薩聖誕)
地點:九龍城亞皆老街足球場

各市民可敬備素菜。糖果等祭品。亦可敬備花香燈塗果等十事濟幽。要煙供的法友請帶備濟幽普施的香粉。不要帶除障粉來。

發心出來的别放飛機。否則後果自負
歡迎入group

推

推爆佢

自推
求佛祖保祐香港

有冇巴絲可以幫手整個文宣poster

自推

係咪想九龍城想食埋TG!?
仲有西貢啊

Up